點解今晚有大量仔女在太子等落單 ?

班仔女玩完人鏈，去左太子站聚集拜祭，又用強光電筒照 POPO，及大聲鬧 POPO，有近一百人連一般街坊，恐怕稍後又有狗狗衝出拉人，可能會連累埋無辜街坊，而且現場好多女仔，如果狗狗衝出好多走唔甩 !

點解唔力聽日 ? 聽下王喜講啦，成日咁去圍狗屋好似無意義?!

ya

成日都係咁
一陣又比人捉幾十個

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

淨係圍住唱歌玩人鏈緊係無意義
又好似扮做左野